iPhone Backup除左用itunes仲可以點

就黎轉iphone 8
以前用過itunes backup啲野唔齊已經永久blacklist
有冇話有啲咩軟件可以做到完整backup(apps,聯絡人資料,相呢啲,鬧鍾,仲有就係apps嘅排列)
我想成部6s啲野完整過落部8到

請出招

iCloud有咩唔好？

itunes 肯定最齊 你唔齊一定係你問題

itools 不過支那野

都試過 又耐又唔完整
不過係5s年代嘅經驗
仲要得5gb做唔到完整backup 淨係whatsapp都要1.6gb

留名

Apps嘅排序都一樣冇問題？
利申有強迫症一定要跟返依家嘅位排先用得安落

無試過會亂

無試過會唔齊
iphone 個backup 已經無撚敵你都可以用到咁, 算吧啦你

5s年代用過不過唔知點解上年開始用唔到

今時今日，iCloud backup到換左新機都唔覺

我都唔知算優點定缺點

btw , ios11 有個新方法 放埋兩部機一齊就搞點

Backup相，我用google

都係就咁撳個制佢自動backup 如果唔齊一定係我問題啦
冇諗過係幾年前技術冇咁好？
我真係好耐冇用過itunes backup唔知依家咩景況

呢個可以一戰

Same

用iTunes back up 可以將部舊電話個database copy and paste去部新度！需然好多fd 都話我點解唔用舊雲back up,又話我老古董！但已碼呢個方法最穩陣!

就係有過bad user experience先唔用佢

信唔過, 咪itunes back up完再icloud backup
無問題的

比多次機會佢

睇完好似淨係唔使你再set過apple id同wifi

icloud 唔係full backup嚟嘅咩？

點解用iTunes backup會搞到hang 機，用兩部電腦都一樣

我用imazing, 不過要錢

唔包music